我都年薪過百啦 你問我答

見到有巴打成日post年薪過百

我想講 香港大把人年薪過百啦

我都係做地產 我都過百啦

有幾難

年薪過百
你非洲番工？

年薪過「百」有幾難

邊間地產年薪少到咁

師兄，我嘅過百唔係師兄你個層面嘅過百呀 ，我係過百萬，$1000000個個過百呀。

師兄係咪係非洲返工，做緊d過$100嘅工

我就無師兄咁叻豬，我自己就都要付出小小努力先做到。但打工仔尼講，只要我肯搏命，原來都可以做到。起碼唔使付出$30000嘅努力先得$17000嘅收入

加油師兄，keep年年年薪過百

尼你老母

小氣到 人地打一句佢就講咁多嘢
真心膠

尼你老母
又一個5p仔

新會然係得咁多

唔開名啦，答你黑色脛繩

Btw師兄咩色，師兄實係d年薪過千個d ceo，唔好用你同我d小角色比先得嫁 ，師兄你去返d年薪過億嘅post會好d免得哂師兄時間

我諗住可以用努力換到個唔錯嘅人工，同埋又唔難先開個post一齊傾下嫁咋

年薪太小激嬲左ceo師兄真係唔好意思呀，我會努力跑數，再尼過百

有無稅單?

哇，人地問我講多小小又話我小氣，問你攞貼士問 打劫你

我唔係5p仔呀師兄，btw唔好成日放d重點係依度好冇，不如講下點樣可以搵多d錢，我都想知師兄係非洲嘅工作性質係點，睇下冇冇機會合作

點會冇呀

冇嘅話 冇討論嘅必要啦

因為你都證明唔到你年薪過百 仲問咩

應該難d，非洲d人好似赤腳多

個位師兄應該做其他行業

有呀，岩岩先報完，師兄你想睇？

想啊

我拎比你睇

我都過百，真心唔難

係咪做地產既講野都要咁弱智

冇圖冇剩
下次講過億啦

掂呀師兄，加油💪🏿

Btw師兄係咩色，睇下日後有冇合作機會

弱智應該搵唔到過百嘅我諗，咁應該係師兄你兄準則有問題

師兄做咩工咁唔弱智

出嚟比你睇啦，可以對埋身分證對埋樣，咁先證實到，上網google都搵到d圖啦

是但啦 我係醫院 半條team 都過百萬 有咩咁威 有咩要問

邊間醫院，師兄，嚟探下你

我自己嫁

樓主係咪唔使帶礦泉水出街
口渴就去買營養快線黎飲果啲富豪
食嘅煙係咪每支都5毫子以上架？
我想問下點先可以達到你咁嘅高度？

係呀，我唔帶礦泉水出街嫁，但係我唔飲營養快線嫁 同埋我都唔食煙嘅

咩高度？如果你話我依加咁嘅年收入就係屬於高，我會請你唔好笑我囉 。我只係覺得有咁多打工仔抱怨收入同付出唔成正比，而我作為一個打工仔嚟講又做到付出同收入成正比，咪開post睇下有冇師兄都一樣咁可以大家交流下心得再做好d。如果想轉變嘅都可以幫下

返工唔洗你探啦 我同黃偉雄都吹開水
十萬一個月真係唔太多
你年年個個月都有再講啦
唔會有人當你神咁拜

我都懷疑師兄係串我

我年薪過千，你問我答？

師兄做咩行業嫁

全職炒股

你態度咁撚好又咁大量 講野又咁有知性 完全唔似一般讀書唔成做地產果班廢尻 抵你過百啦

掂wo師兄，咁岩又搵到錢可以用嚟做第一筆起手資金，師兄會唔會有tg一齊傾下

好在做地產可以一野搵得多d如果唔係真係gg

人地態度好我咪態度好，將心比心嫁嘛，係咪

Btw師兄又唔好咁講，人地都係搵食姐，無分貴賤嘅我覺得

隊長, 我看不到屎

樓豬直必腸到一個點

年薪過百都好吹捧？
股息過百都未敢同人講驚俾人笑啦

關我咩事

條友啱啱先開帳入黎連登
比啲時間佢適應啦

咁答又話直必腸，答你係呀，但係個班廢鳩隨時過搵得多過你可能讀十鳩幾年廢書出嚟仲係2萬幾又話我串，連登仲有冇人正常小小

咁師兄比個number嚟睇睇邊隻咁好收息，我都諗住入小小

咁你想唔想關你事

死遠啲啦地産狗

點解呀？ 你做過做唔掂？

我要做地産
笑左

L識你咩師兄 咁師兄你做緊咩品種嘅狗

有數得計, 高息港股平均5厘左右,2000萬本,乘返0.05咪100萬一年囉, 我有冇計錯?

過百？蚊？

師兄收左幾耐息

幾年咁, 不過我本唔多

2000萬都好多啦,btw師兄幾年前2000萬買哂樓依加賣哂佢都有5000萬左右。依加再收息仲正

我冇話過我有2000萬喎 咪話左我本唔大囉....

btw 樓我十年前買落
分散投資麻, 收下租都幾爽架

我過三百喎，你有無野想問我？

平時有咩做?

上下連登同高登，間中鳩up下，同客吹下水

勁呀師兄，請問師兄做邊區

唉得啦得啦
大家都好威
我係囡都濕撚過大平洋啊

有無打交？

勁

我冇呀

你自己寫過百，根本你自己gramma問題

咩邊區？

巴打好勁
睇得出巴打係冇修養又讀得書少既老mk
咁都搵到過百真係好佩服

呢條友月薪已經過千啦喎

樓主唔好灰心
只要你再努力啲
總有一日你可以月薪過百